林x唔放_花，有人自己放_花💥✨

自己睇，好誇張，勿相認，係隔離放⋯⋯

睇條撚 戇撚鳩鳩

深灣軒

即係咩花 菊花？

好幽默

x你老母呀戅鳩仔 驚撚死死咁
成個小學雞報串咁